點解d雞淋完雨之後就唔會有禽流感？？？

因為預（雨）防禽流感

乳房呀笨 俾啲新意得唔得屌你老母

0/10

收皮啦垃圾
自己打撚完個post出嚟唔撚覺得柒?

樓主岩岩大陸落黎？

預，雨，中文口試0分？